澳門的士司機劏客索$3,000

澳門的士司機劏客索$3,000

55,294

適中字型
較大字型

■澳門內港昨傍晚出現輕微水浸。愛瞞日報facebook圖片

【本報訊】「台灣人非常守信用呀，話三千就三千！」facebook一個澳門道路討論群組昨流傳一段短片，疑似的士司機劏客。澳門的士常被投訴濫收車資，風暴期間尤其嚴重，澳門警方昨截獲了80宗濫收車費。片段顯示，有人一邊扭軚盤，一邊手持3張千元港幣，網民紛留言譴責。澳門多個fb討論平台均有的士乘颱風卡努襲澳劏客消息，有人稱「關閘到新葡京要1,500蚊」。無綫新聞引述一名內地旅客由關閘往氹仔，被的士司機開價1,000元。

崔世安三度開會聽匯報

澳門政府稱治安警察局及交通事務局昨已到各口岸打擊的士違規及白牌車，截至晚上8時，當局截獲80宗濫收車資、19宗拒載，票控9宗非法經營白牌車。
颱風天鴿襲澳釀成10死，澳門特首崔世安昨未敢怠慢，澳門政府昨兩發新聞稿，表示崔在昨晨10時前抵達民防中心，並於改掛8號颱風信號時即召開跨部門會議，聽取民防架構代表和相關部門領導匯報應對卡努的工作部署。新聞稿又稱，崔世安昨共在民防中心召開了3次會議。

對於崔世安一天的辛勤，澳門網民有讚有彈，有人留言批評「成班廢人做show」，也有人讚賞道：「終於似番個澳門特首，乜都唔識至少有權落命令，畀番次like！」

截至昨晚7時，澳門民防行動中心錄得2宗建築損毀、4宗水浸及7人受傷送院，包括1名港人。卡努亦影響港澳交通，來往港澳的航班昨晨8時許已經陸續停航，上環港澳客運碼頭有大批前往澳門人士滯留。

本報記者

上一則
20內地客困橋咀島 公廁避雨

下一則
8號波照樣鳩嗚 強國女︰風雨無阻

狗

政府送9000咪可以搭三次

天下DC都係9

DC9驚都未驚過，罰一千，劏3千，大大把打落政府到

今次入醫院果d有冇錢派？

劏客dc9死全家

食屎啦LIKLN
聯合五毛投訴濕鳩塞鷗搞到佢俾人bam

澳門的士狗仲cheap過香港的士狗
試過泰銖當港紙找